其實今朝嘅黎明行動只係令到香港人等耐咗車同遲咗返到公司

之前嘅風吹到好多人想被罷工
然後肯出嚟各區開花
而最成功係上星期三斷路斷鐵
但現實並唔係咁
而係變咗home office隨時on call
通返車又要返
有心開花又點會被份工綁住

唔係話割但真心想知到底有乜用

無正面建樹 PO
士氣-1
拉

事實就係大家唔可以塞，要破壞
破壞交通樞紐之餘、仲要破壞電力、網絡供應，令到人地番到寫字樓都做唔到野

等香港老細習慣左打工仔唔再固定返到工

聰明啲，踢走班狗，先再搞啦！

其實好難日日被罷工
只有發自真心去罷工
先可以長期 先有效
其實手足已經做左好多
如果咁都唔罷工 都冇計

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

所以唔該聽日比心機

增加返工人士對學生怨氣

其實冇工會形式自發罷工，咩都係假
香港人太撚好適應力，你畀到少少阻礙佢，佢會諗百幾個方法去迴避。只不過係幫佢哋轉四至六小時工作週，大不了就Home Office，未形成到一個罷工嘅力量。

工會真係不可或缺

工作日*

破壞完記得唔好再守
做完就去第二度做第二d工作

有d交通工具或者公路壞左 停半日 塞一日
第二日可以俾下人返工
到第三日又破壞返 停半日 塞一日
第四日又可能有得返工

被阻返工被罷工既事係唔可以好似上星期咁被養成習慣
間唔中俾返d返得到工既希望大家
和你塞先可以長長久久

喺地鐵上面大大聲播中共國歌
Inception
將塞車、塞鐵同中共連埋一齊

呢個就係自願罷工同迫人罷工分別，不過連登已經無人聽

未見過歷史有人搞革命係搞到自己越黎越多敵人

有
最後就係失敗收場

益晒啲的士狗

推咗咁耐
仲未見到有人答我
黎明破曉晨曦曙光旭日榮光行動
有咩用